%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[full]{rvca_print}

% Compile with XeLatex

\begin{document}

% % % % % % % % % % % Begin Side Panel


\begin{aside} % each new line forces a line break
\header{\AvatarIcon}{曾幸福}{游戏客户端工程师}
\section{\uppercase{contacts}}
+86 13550338094 {\faMobile}
keyrings@163.com {\scriptsize\faLink}
zkeyring@gmail.com {\scriptsize\faLink}
\href{http://www.photoneray.com}{\color{sidebandtextcolor}www.photoneray.com \faGlobe} 
\href{https://github.com/keyring}{\color{sidebandtextcolor}@keyring \faGithub}
\ghost
% \QrCode
\section{\uppercase{interests}}
游戏设计\\游戏引擎\\图形渲染\\底层优化\\虚拟现实
%
\ghost
\section{\uppercase{skills}}
{\scriptsize\faHeart}Cocos2d-x, Unreal, Git, Emacs, OpenGL, OpenCL, Research, Writing.
\ghost 
\section{\uppercase{human code}}
英语，普通话，四川话
\ghost
\section{\uppercase{computer code}}
{\scriptsize\faHeart}C, C++, {\scriptsize\faHeart}Lua, Python, Shell, Java, Markdown, Scheme, Emacs Lisp, \LaTeX
\ghost
\end{aside}


%[\color{titlecolor}{}]

% % % % % % % % % % Begin Main Content

\begin{statement}
毕业于云南大学软件学院数字媒体技术专业，后完整参与一款游戏的相关开发工作。在工具开发、客户端逻辑开发、图形学原理、游戏引擎、iOS开发等领域均有涉猎，擅长高效学习与解决问题。当前主要探索于\textbf{实时渲染}和\textbf{游戏设计}。
\end{statement}

\subsection{}

\section{Key Achievements}

\achievements
{公司项目：基于Cocos2d-x的动作卡牌游戏。从脚本工具的编写到编辑器的扩展；从完善现有代码到独立设计并实现多个系统；从指导美术配置输出流程到自动化资源压缩打包；从优化游戏效率到提升团队效率，从项目框架搭建到最终上线，该项目所涉及到的所有领域均有参与并发挥作用。}
{\href{http://a.app.qq.com/o/simple.jsp?pkgname=com.kode.Thirteen}{个人游戏}：独立创作的游戏，负责游戏设计，技术开发，艺术创作，测试迭代，上架销售。项目采用Git分支分渠道集成功能，如免费版集成 Admob 广告，iOS 版集成 Game Center。如今游戏已上线并有后续开发计划。}
{\href{https://github.com/keyring/point}{Point Software Renderer}：软件光栅化渲染器。使用 C 语言完整实现固定流水线，包括图元绘制、裁剪剔除、光照着色等等。最终渲染输出为ppm文件。}
{Evil City：使用UE4制作的RPG，涉及C++、Blueprint、Persona、Cascade等系统。}
{\href{http://github.com/keyring}{GitHub\&开源}：个人项目均托管于 GitHub，比如使用GitHub Page搭建的\href{http://www.photoneray.com}{个人博客}。也向其他\href{https://github.com/cloudwu/lua53doc/graphs/contributors}{开源项目}做贡献。}
{}

\section{Work}

% \workitem
% {}%Company
% {}%Years 
% {}%Title 
% {}%Dates
% {}%Responsibilities
% {}%Achievement(1)
% {}%Achievement(2) %optional
% {}%Achievement(3) %optional

\workitem{飞鱼科技 成都光橙互动}%Company
{2014.7--2016.3}%Dates
{游戏客户端开发工程师} %Title 
{利用Cocos2d-X游戏引擎做游戏客户端开发。负责游戏UI开发，游戏功能开发（新手引导、副本、剧情等），工具维护扩展，SDK接入和游戏优化。}%Responsibilities
% Achievement
{spine 换装系统。利用 spine 骨骼数据与贴图分离的特点，动态替换局部贴图并修改 spine runtime 最终达到人物换装的效果。同时规范美术出图流程，编写皮肤分类打包工具，实现自动化换装资源添加。}
{工具链的维护与扩展。优化地图编辑器，新增预览功能；搭建剧情编辑框架并指导设计人员独立编写剧情脚本；运用shell,python,Lua编写自动化工具优化工作流，如技能数值调整，图片压缩打包，换装实时预览等。}
{SDK接入。顺利将多种SDK部署于多端（iOS,Android），涉及到多种语言（C++,Lua,OC,Java）的转换衔接。}
{游戏优化。利用工具（instrument）分析游戏，对内存，渲染，资源配置等方面进行优化，使得游戏在最低配置的测试机上运行帧数稳定50+。}
{}

\section{Education}

\datedsubsection{云南大学}{2010.9--2014.7}
数字媒体技术专业，学士学位


\end{document} ​
